地鐵站個廁所可以臭到咁

旺角a出口隔離個廁所真係臭過公廁 平時去公廁就算臭都算可以忍到 救命 旺角地鐵站個廁所真係臭到忍唔到 有時行過d冷氣一吹 陣味仲要湧出黎